同時申請兩張信用卡迎新點計？

一開始係渣打申請左張里數卡
但無交齊文件所以一直無批
之後過幾日唔想要里數卡
轉為申請張simply cash
交齊交件好快批左一星期之後到手並且開通埋

問題黎了

今朝突然收到渣打個SMS
話我張里數卡批左

咁迎新果到係咪淨係計我張simply cash迎新?
因為我唔想要里數迎新

你唔active張卡咪得

我都打算係咁做
但唔知呢個方法係咪正確
所以上黎問下

打去問下 一陣佢用你申請個日期去計你冷河期就搞笑

我都試過同一間批左2張信用卡，個迎新優惠佢係計你第一張申請個張

打上去問左
佢話唔係計批核嘅順序
因為兩張我係分開申請
並且申請果陣揀左唔同嘅迎新禮品（一張里數/一張現金回贈）
所以佢要我比資料佢check先知道宜家我係攞緊邊個迎新
最後幫我check左係現金回贈個迎新

另外唔想要里數果張卡到時唔active就得
希望都幫到下大家

第一張申請定批核果張？

因為我里數果張係第一張申請、第二張批核（未active）
而現金回贈果張係第二張申請、第一張批核（已active）

客服覆我就話我個迎新係現金回贈

因為我之前都同你個情況都係第一張申請個張未批就申請第二張，都係同一間銀行，之後迎新就計左我第一張申請個張

你兩張都active左？

因為佢見你你得1張active左咁實會答你係active左個張姐係現金回贈

係呀

咁姐係我唔active里數果張就應該繼續攞現金回贈迎新

有啲計申請先後次序
有啲計邊張卡高級啲
有啲計你揀咩迎新
所以你都係問清楚銀行

理論上係，如果里數冇用就唔好active遲下再申請過，不過佢會瘋狂send信提你active

開通你老母個屎眼

就係申請完張里數（未交齊資料）
之後諗諗下都係要現金回贈所以另外申請同埋交齊資料，宜家已經到手並且active埋
點知今朝又收到SMS話里數果張批左
所以過兩日收到都唔會active了

問左了
上面有覆